同曖昧對象最後成為唔到情侶

宜家搞到尷尷尬尬咁，大家覺得要用大概幾耐時間先可以做返朋友？好想搵佢已經唔再敢搵

做唔返朋友可以做sp

做唔到情侶就朋友都唔好做啦 搏眼冤咩

一步步嚟
世界上無溝唔到嘅女
只有溝唔到女嘅人

多數雙方會慢慢唔再搵大家

咁係我溝唔到仔啦..
因為明顯上係我對佢有好感多啲

同你一樣...我同佢已經好似情侶咁

磨牙

盡左力既話就由得佢 何必再做朋友折磨自己呢

我同佢擺明對對方都有感覺咖啦
錫過拖過攬過，但可能因為longd淡左掛佢

我自己好快可以放低，其實又唔係咩大件事，唔明點解要搞到咁尷尬，自己主動得太多，再搵佢就真係樣衰，點都係女仔啊，應該要有番啲矜持啦我諗

如果呢句係佢講既，我宜家個心插左一刀

就係因為你介意同佢做過既野 但最後去唔到你想要既關係就自然會尷尬

我都係咁 而家連朋友都做唔到咁好似

宜家成日都會check住睇佢幾時unfol我 咁就真係完

唔敢搵佢

我都試過。。不過最後大家都淡左lu

我都唔敢但好想好想

同你一樣..都係錫過拖過攬過訓過(冇搞）都冇一齊到。
其實好灰，不過冇計佢話佢唔係一個好嘅男朋友而且係段關係入面係我鐘意佢多過佢鐘意我

明知有感覺，都唔明佢諗咩，有時會諗係咪自己有啲咩唔夠吸引點解梗係差少少

可能只未鐘意到想一齊...我依定都係到諗係咪有咩我做得唔夠好..
不過我諗我唔會再鐘意人再咁主動唔想再受傷

btw同你一樣喺外國讀書

完全一樣，唔敢再主動！

對方呢？longd?

佢都係外國（同一個國家唔同town)，其實件事最近先發生

做唔返朋友

唔做啦

咪係

經歷過咩，點解咁講

果時就做到情侶 真係好曖昧 但係偏偏就完晒 佢過左一個月後有女 lol

我係成功嘅例子
但我都知道過程好難捱
有時想放棄
但又因為同佢一點一滴嘅回憶
又或者佢仲係你身邊
就會好難忘記

你搵番佢先，定佢搵番你先？宜家係朋友？

無斷過
佢中途有同其他女仔傾計
但都係人地搵佢 佢先覆
而家係情侶

唔會呷醋咩？

會
本身我都易呷醋
佢到後尾發現我呷醋開始知道我鍾意佢
跟住先開始諗一唔一齊
而家佢唔敢掂女女

有陣時可能只係得單方面自己諗 明唔明

其實好難做得返朋友 就算得都無以前咁close

利申:試過好多次曖昧完無一齊

連聯絡都唔會㗎喇

唔會做返朋友

點解會上熱門

搞過就話尷尬姐，但其實都只不過係鐘意過大家，大家又冇男女朋友，真係未必做到咩，我見大家都好決絕話唔做朋友

做啦
why not
不過心態放開啲

個人經驗，到彼此都揾到另一半會易 d.
不過好睇雙方仲有冇個意願 keep, 同另一半介唔介意。

下一個會更好

過來人表示 時間真係會沖淡一切
見少啲當幫忙 如果唔係大家都會難受
真係要接受保持適當距離係對大家最好既做法
同埋明白大家唔會去得翻以前果種關係

利申 曾經曖昧左一年 由無傾計開始到而家差唔多兩年先終於無咁尷尬

因為咩一齊唔到？中要拖左咁耐

有無斷左一排，但其中一方肯做主動，最後成功一齊嘅例子可以分享下？

但真係好中意佢

曖昧緊唔知表唔表白好佢俾左2次機會我我都冇講到出口

做得到喎
曖昧左2個月 宜家一齊左2個月

機會都俾埋，點都表咗先啦

五個月 最近呢幾日做返朋友
佢新一段關係散左而我拍緊拖
對佢冇曬感覺了
大家互follow返IG

同路人😭😭😭😭😭😭

放過自己啦，仲做乜嘢朋友，你估你見到佢同其他女仔聯絡你個心會舒服？會接受？

你個心一直都諗住佢，眼又只係睇到佢一個男仔，你點睇到周邊既好男仔？

可能只係你覺得曖昧咋，坦白講，係鍾意你，想你做佢女朋友既話，就自己會出聲同用行動追你啦樓主。

唔好浪費時間同青春。

利申：過來人

卡密拉？

咁樣玩鳩佢

曖昧左半年 之後係佢口中聽到唔有唔少ex
仲有無意中睇到佢手機d相 成日單獨同男仔出街
我覺得佢係player所以無再接近佢 慢慢無傾計

你地就係鍾意死mk

完全唔明樓豬講緊咩 不論你係男定女 溝唔到仔/女既不正常人類既思想真係特別難明 或者樓豬要上下言語治療班 又或者每次樓豬你有一個諗法既時候都將個諗法逆向 逆向思維 咁你就變返正常人

如果一段最後會分開嘅愛情我寧願冇開始過
淨係想同佢一個行到最後

追不到就用強姦

連第一步都無行過，點行到最後呀ching
而家咩年代喎，結婚離婚幾咁閒，唔通又話驚離婚而唔結婚咩
仲要佢都俾曬機會你，擺明鍾意你啦，你仲要為咗避免結束而放棄開始，咁係真係鍾意佢咩？真係有諗過佢感受咩？

好掛住佢
我完全可以放低矜持去搵返佢，但好驚越推越走

樓主又柒又毒?

好耐之前曖昧過 中途斷咗
佢有同其他人拍拖
之後ig snapchat嗰啲間中覆吓story 又傾返
最後一齊咗

仲做朋友？ 女死女還在
個陣我即斬纜
依加女朋友仲好 仲係處 又乖

我愛你

個男仲話可以得閒約食飯點睇

睇你年紀
細個果d好快會做返friend
大個果d通常都做唔返

好後悔好想即刻同佢表白
但第二次都冇表到之後佢好明顯係冷淡左啲，不過係依2日嘅事，希望救得返
但我人不在香港個幾月，有排見佢唔到

曖昧過兩個 最後做咗sp

雖然見面好好傾而且都見得密,但一唔見果時d wtsapp snapchat就好似冇野傾又唔會點覆咁..次次都係我搵佢先..宜家都唔知算點..(有時會腍其實係咪只係自己單方面......

都係過咗兩三日啫，Flirt返佢同佢熟返有幾難
人不在香港幾個月仲好啦，可以趁機同佢講有心事瞓唔著，如是者吞吞吐吐幾晚，傾傾下咪同佢講你有幾掛住佢囉
Facetime埋都仲得

試吓唔搵一排

斷嘅時候，佢有無同你講過啲咩？

唔好要自己後悔 再唔講過咗就無得返轉頭

性格唔啱啦 中間都鬧過幾次大交
有啲心結解唔開 真係好難一齊
但可能因為唔捨得所以拖左好耐唔肯放走大家

啪啪friend 點睇

same
試過疏遠，點知變冷戰
我唔搵佢佢又真係唔會搵我嫁喎
覺得自己對佢黎講無乜特別，所以抽緊身

有時曖昩對像做唔到情侶可能仲好
起碼可以想像下

試過最後一齊咗，好快又分手
雖然最後都做得返朋友，但都已經唔係嗰回事了

以為自己開post
同樓豬一樣除咗搞野咩都做過晒
後尾佢冇再搵我，我又唔甘心就咁淡咗
不斷chur佢追佢，佢開頭都肯出下黎
而家whatsapp都唔覆，成版都係我搵佢，好柒
冇架喇，做唔到朋友架喇
唯一可以留俾自己嘅尊嚴就係唔好再煩住人
幾鍾意人都好，以後唔好再見了

好明白，會唔敢再主動
所以辛酸難過自己一個人面對

真係曖昧完一陣，朋友既野做曬，最後去到個公園 ，互相靠住，手掌同手掌都拍埋一齊，係無拖落去就係唔知點解唔敢亂開始，之後返到去傾左陣，就慢慢無再傾落去 就無再聯絡，到兒家有後悔 唔知佢過得好唔好

你都啪左啦
friend唔friend返有咩所謂

做SP就可以做翻朋友

咪做朋友啦

家下無其他朋友咩？

今晚就講

越過知己的親密 然而未有擁吻過

一日係朋友一日都仲有機會

一開始係我主動成日搵佢，後尾佢都話有鍾意我，
不過要d時間睇下適唔適合
結果最後佢就話突發唔鍾意lu，無可能一齊
仲以為有機會

點解？。。中意左第個？

你地幾時相認

既然相隔一千步
那我就走九百九十九步
到你面前輕輕的行個禮
「我喜歡你，你願意跟我跳隻舞嗎?」
而這一步之遙
就交給她與緣份吧

只要令自己唔會後悔既
都值得去試
當你應該做既野都做哂
只可以講注定一齊唔到

move the fuck on and block them

唔知佢啦，可能我唔啱佢啦

冇呀 就係大家愈覆愈少咁斷咗
但如果話要一齊 嗰時都真係唔係一個啱嘅timing

其實咩時機之下表白好？

當你都知道對方對你好有興趣

i mean咩情景下